## Параллельный консьюмер
Напишите последовательную обработку данных. Шаблон решения находится в файле `parallel_consumer_template.hpp`.

Конструктор получает на вход connection string к кластеру в формате пригодном для `zookeeper_init()` и каталог `${root}` на базе
которого должен отработать ваш алгоритм. 

В каталоге `${root}/queue` будут появляться узлы вида 'task-0013', содержащие описания задач. Каждая задача передается в
виде строки и имеет вид `+ <int>` (сложение) или `- <int>` (вычитание). Последней задачей будет строка `=`,
означающая, что пора выходить.

В каталоге `${root}/result` нужно получить результат процессинга очереди.

### Алогритм
#### 0. Инициализация

1. Создайте каталог `${root}/locks`, где будут происходить блокировки тасков. Обратите внимение, что ваш процесс будет
  запущен в нескольких экземплярах и каталог будет создаваться конкурентно.

#### Процессинг очереди

В отличие от предыдущей задачи операции в очереди комутативны. Поэтому можно делать конкурентную обработку очереди.

Процессинг состоит из двух частей:

1. Вычитываем список узлов: `getChildren("${root}/queue") -> children`
2. Выбираем случайное подмножество детей (лучше порядка 20): `auto my = random.sample(children, 20)`
3. Для каждого таска из `my` создаём `EPHEMERAL` блокировку:   
   ```cpp
      vector<string> locked;
      for (auto task : my) {
         auto result = create("${root}/locks/" + task, EPHEMERAL);
         if (result == ZOK) {
            locked.append(task);
         }
      }
   }
   ```

4. Инициализируем пустой аггрегатор и обновляем его задачами   

#### Апдейт результата

У нас есть набор залоченных задач `locked` и промежуточный результат. Апдейт выглядит так:

1. Загружаем состояние результата: `data, stat = Get("${root}/result")`
2. Инициализируем им аггрегатор и прибавляем значение промежуточного аггрегатора
3. Далее обновляем через multi_op удаляем: локи и таски и одновременно через CAS обновляем результат
4. Если транзакция сфейлилась на CAS, то возвращаемся на п.1. Напомню, что multi_op атомарен: при падении
   одной операции, остальные не будут применены.